一巴巴打落你堆疤狗到

羅馬送你兩波都可以輸返轉到

笑唔笑撚死人呀疤狗
仲話3冠王
又上上籤
又話有緣決賽見
返你老母臭閪到啦